任何時候都入嚟傾心事（17）

秒回到似tg
多謝大家一直陪我

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

有咩隨便講低，十幾秒就有人覆你

hello曲奇 記唔記得我？

lm，繼續支持曲奇仔

感覺你最後果句有啲悔氣咁
不如同我傾下呀

曲奇仔你幫人解決咁多嘢，係時候到我哋幫番你

記得

你幻想下習總跑步 哈哈哈哈哈

早晨

開心就好

都係琴日嘅嘢
我覺得我根本都幫唔到你地嘅乜
畀意見又會引發罵戰嘈交
講多錯多 不如不說

唔好諗咁多，你都係表達自己意見啫，啱聽咪聽，唔啱咪算

咁咪普通傾下計 人地唔接受都無辦法
亦都唔使咁在意人地諗咩講咩呀
做番自己咪得

佢減唔減到肥

減唔到

我唔知嗰兩隻嘢咩嚟嫁 唔好拉我

捉你去大灣區食鯇魚刺身

好好味呀

廢事嘈交
我講咩都唔啱咁

有啲難受，因為我係真心當你地朋友的

咩嚟㗎

好餓

知道咗嘅話 你會消失嫁

好想食好掛住拉麵

新post 留名
曲奇唔準走呀

大把fg未搵到工啦 唔使咁驚喎
我啲同學直頭唔知自己想做乜
Cv都未揼

hug hug la
我幫你鬧個衰仔包

你係咪禮金畀得唔夠呀？

一日三餐拜下interview god and offer god

唔好走呀

讀咩？

我好努力覆緊琴晚啲留言
無通知㗎 自己睇呀

你係咪淨係睇過西醫？
我以前都係咁
抖唔到氣又暈又嘔 食野吞唔到落去
照腦照胃都話我無事

最後去睇脊醫
係脊醫歪咗壓住咗神經線
睇幾次已經無再抖唔到氣同嘔，食得返野啦！
你試下
有需要再問我
但預咗貴同要睇幾次

你做咗咩呀？

唔緊要的 有我在 盡請同我呻啦

你可以叫佢食屎

樓主愛文學 愛閱讀
所以不怕長文
歡迎繼續傾訴

我都食野

就係咁了

變左tg

我食飽回家了 好大雨
好彩有揸車

傾左一排，之後開始sd相

請加我tg 謝謝

食左一半 食唔晒冇咩胃口

好肚餓 但無胃口

added

上環信德中心 有間蝦拉麵 好 好 好 好 好 好食

我好可愛的 18歲

你地竟然就去tg群傾

召喚茶仔 咪咁小器
快d返入黎

比你發現左 add埋你啦

真心？

咁岩既，我都係

見唔到喎

咁啱呀

在心中

我以為係...

來吧...

返工真係好悶

我年年18歲

未放lunch？

點add唔識 哈哈

add左啦

放左啦 一人工作
任何時候都係lunch

我都係 覺得自己越黎越後生
入馬會都比人查身份證

我反而想個樣成熟啲...

我享年18歲

呢d 係咪叫黑色幽默

做乜想死...人生充滿美好呀

人地嘅人生先充滿美好 我只係係度等死

人生真係好辛苦

我自己都覺得唔好笑

見到前面對情侶攬攬錫錫好想一踢伸開佢地

都要食野的

我地無呢樣野

係好辛苦...
但我自己會諗 唔經唔覺過左26年 依家回想返過得好快
死就一世 唔死又大半世
哈哈

abababababababbbbbbbbaaaaaaaaa

目標活到30歲

咁又唔好 雖然我都想

東涌無野好食

好彩架小巴得一個位 為有我上先

馬上落大雨就好了

好黑心呀你

我心理變態又黑心 又惡毒
唔好得罪我 我會嘴咒你

我唔怕...反正一生人已經夠黑 唔爭在

我啱啱放出黎 唔好意思 一陣自己入番去

我唔熟果邊，無咩意見添

我應該開心 你心裡面有我 先會咀咒我

好gay 唔好埋黎

係東涌幾年 完 全 無 野 好 食！

麥當勞

唔好咁 好嗎？攬攬先

其實我雙性都ok 我又唔介意唔好咁大聲
一陣個個都想黎攬我

琴晚做運動前 先食完
再食怕爆瘡

覺得自己好賤 叫人食麥當勞

我終於試到你。原來咁嘅人

sem one啫
我係year 2中先識到真心會fd既朋友

我點 怕甚麼

究竟上面果堆對話係發生咩事

佢見我18歲 想搞我

我鐘意

睇到我好不安

姐姐救我你睇佢 禽獸呀

咩事

你話攬攬嘛...

攬ok 唔好手多 thanks

stop la

你都頂佢唔順 我都覺佢好變態
發現左佢既真面目 各位巴打小心

雖然BL 我係接受既
不過多左啦

其實慢慢就會識到啦
你越急人地越覺得你好奇怪
得閒做下department活動搞手 等人地知你乜水 自然識到

大個仔啦 大學唔同中學 唔係出出入入都有人陪
要獨立d呀～～～～

今日呢棟樓起得慢左

原來你係度我咩都無講 繼續扮工

浮下上水
又星期五啦

總有機會既
唔一定要做搞手，先慢慢熟，見到打下招呼先都好

咁咪算囉
其實當你唔執著去識朋友，d朋友就會找上門

第一次見到i咗呢個term……我係咪老了

好多時都係 自己一個。好悶

點解會叫i咗

岩傾咪有機會再傾下，無機會咪遲下再提下
打招呼問下
唔洗一定熱情既我諗，起碼比人好印象人？

買左個7仔常餐 都食唔完

我都想知咩意思

做咩胃口咁差

同吉邊差唔多原理

心情應該仲未回復正常掛....
或者係 餓飽

不過有食到就得，唔好空肚

係呀..都係塞啲野落去

做左話題終結者

你都可以活出自我
做返自己 鐘意做嘅野

我都有學

你人生有咩唔美好呀，唔好收埋，講出嚟舒服啲

咩先？
Ariel? Hatha? Yin ?

已經學會左唔可以後悔，想就去爭取
利申易家都變鐘意一個人

當人類習慣了某一種東西，後遺症是很大的。

如果一個男仔知你中意佢 但係佢唔拒絕又唔接受 姐係點？。。。

搵你攝時間

Kill time machine

我係咪應該放棄？

你得閒嘅咪當返佢工具
唔得閒就完

係咪好靚仔

大家好

你好

涼茶仔

今日去左換回鄉證
Book左廿次終於有一次記得去換 好期待
晨早起身化好曬妝 帶定曬夾準備夾起頭髮影相 填定曬啲資料
然後
我竟然唔記得左帶舊回鄉證出門口

me想die

恭喜

Why?

你自己唔入嚟
總有人走同加入㗎啦

ababababababababaaaaaa係點解??

Long time no c

ok我笑左 之前太多狗公唔想入黎

邊度有狗公？

係女都flirt果個囉 我都話過佢

好彩唔係我

點解我唔知你講邊個

可能講緊我點解我啲留言都冇人理架

無晒人了 哈哈

未收工姐 我收工啦
放2日假 聽日想去睇模型

你仲有我

唔係啦

有人，星期五有咩搞?

你咁遲先出現
我聽日去睇2b figure
啱啱出糧要獎勵下自己

我應該改紅名先
咁樣會吸引多啲人同我吹水

你藍名我都會同你吹...........水

最憎人變性

你睇我幾慘 冇人理我呀

夠啦喎 多左啦

Ok 既然你都唔想同我吹水 我都無謂逼你
我唔鐘意逼人做唔喜歡的事

我不嬲都唔覺得自己係人

真係好基我正常的 謝謝

你都知 你係角落生物黎

頂....你咁樣 我接唔到落去

你都可以試下扮基追女仔幾有潛力

我諗緊點執我間房

瞓覺 天天瞓覺

同埋食粟米片

topic ender

你間房大唔大有自己房真係好

Sorry囉
心事呢？

唔大
一張床一張枱一個大衣櫃

我要整啲層板

我接受唔到 自己扮基

好整潔既形容 點解重要執

淘寶啲板自己鑽？

人總有第一次 可能你會上癮

唔得 九代單傳
真係接受唔到男男

點解你又識既

仲有個吊書櫃

真係無其他野
地下可以開墊做yoga

我係奉行斷捨離嘅人嚟，空間多好多，個人會舒服好多

佢識條撚咩 係度扮野

我都覺 但係我唔捨得 好多都係回憶黎
反正有位 繼續放住先

可能要 但鑽要問准爸媽
可能有電線喺牆唔鑽得

我要鑽一塊啫 放printer
仲有一道牆會淘啲白板貼貼上嚟 寫下野咁

hatha 其他有咩分別

重以為佢真係識

放printer都幾重下
你以前有冇整過？整完記得試下力先放重野

抄人牌

你google下
我最愛都係hatha
呼吸同大休息醫好咗我嘅失眠

未呀 我公公做裝修㗎以前 我問佢得唔得佢話無問題
用角鐵放底

角落生物只屬於角落，不了

呃水吹嘅極致

有人識就最好啦
你都唔想訓訓下聽到啲野跌既聲
諗諗下叫埋你公公整最快手

點解唔行前一步啫

彈結他幾好呀 實好多女仔中意

諗住放我頭頂
佢冧落嚟我就食屎了

咁真係好危險叫你屋企人幫手啦
一冧真係食屎好貼切

行過，不了 毒撚最忌有自信

唔識唱歌+樣衰，識彈結他冇用，don't FF too much

我唔會自己整啦 爸爸媽媽一定會幫我的
我諗佢冧落嚟應該會爆缸

但printer仲未買 唔知邊部好
Wifi print
印呀影印呀最基本野得了（應該都無咩特別功能？）

你幾時講得你以前嘅野

printer我都唔識 啲野都係係公司印
睇下其他人有冇介紹
我諗細部同埋輕係 考慮因素 可能會貴啲

打拉爆實冇死 一粒夠頂一部窗口機

我嗰度得hatha同另一個叫dynamic yoga,應該mix左啲pilates
呼吸即係摙鼻窿?

唔係度講啦 基本上係直線自爆

睇下有無我最鍾意嘅粉紅色先

咩叫打拉爆

你係巴定絲

最尾一句
即係咩意思

實有啦可以上網睇定先

巴 即係block一邊鼻窿吸氣再呼氣 係咪咁

太貴我唔買

btw yin 好似好悶 aerial應該幾好玩 之前好似見到係唔係有高溫瑜伽 超想試

睇到未！！！真係有巴打學yoga架！！！！
之前我講你地又話奇怪
人地都未驚過

巴打，我無學過呢個呼吸法，你上堂學既？咁趣致？

yin係好慢好慢 要你感受好多
我諗比hatha再慢兩倍啦…
aerial我下個月會玩呀，應該好好玩
首先要唔驚死先囉

高溫我玩過了，出汗多d，無乜特別，但收貴好多

可能因為我係gay sor 我鼻敏感所以呼吸唔暢順 唔鍾意做 所以好似無乜用 咁你個呼吸講緊咩

非樓上所講扮gay

做完yin應該好酸 你join gym membership 定係就咁瑜伽班 唔知香港貴唔貴 如果唔係返到去無做好sad

點解m記蝦堡咁好食

欣賞你咁勇敢講
好好奇你平時打扮都係會好陽剛定係會女仔d？

鼻敏感好慘，應該唔會鍾意練
我得朝早先鼻敏感
但你去到外國都仲塞晒咁嚴重？唔係話會好d架咩？

我係join yoga school
真係淨係學唔同既yoga
學半年然後可以決定學唔學200hrs training course考牌
我黎緊會考 但未有銀兩 兩皮野

香港多數係買套票形式
之前學果間就＄3xxx任上3個月
而家學緊既就係＄4000 25堂咁樣

如果你想玩岩盤 就7000零蚊 30堂 之前玩過 間野架架巴士都有廣告咁濟

我淨係食開心樂園餐

依個po咁有愛唔驚掛 而且我唔介意同人講 只係我都未100% confirm
我著衫咩style都有 但唔會著得似女仔
其實我冇塞 只係間房超靜 我有少少呼吸聲都會變到好嘈咁 有啲尷尬 澳洲啲空氣我冧應該算好 平時都唔會覺塞

你睇到未 我唔是gay 好難做架
收工先落雨 開遮冇手覆

唔驚 我唔介意 我思想好開放
你放心講ok 的

我宿舍優惠3000hkd全年任玩 香港好似有啲貴
做instructor好似好正 你有冇試過zumba 都好爽

唔好怕！
你要真正感受個呼吸去到身體邊一度先可以feel到你練成點
其實你返黎hk 好多人都會有呼吸聲 大家都慣左
所以你唔使驚

開心樂園餐有咩揀

都有其他男人去做 無分男女 真係好爽 唔去你蝕底

想知直嘅見到男男拖手會唔會反感

我想考牌原因係我想鼓勵我身邊既人做運動
特別係我媽媽同呀婆
唔想睇住佢地身體變差
有時恨自己生得咁遲，又咁遲先發現自己鍾意呢樣運動（我以前係好憎運動）
然後仲未去考牌
佢地既身體已經差了

zumba ok啦
3000hkd任玩 正呀
係咪係正宿舍入邊學？
hk要特登出去學 有時落大雨我就想懶…

你好似好pro 咁你之前講個呼吸即係挽咩 有rhythm?

錫埋都ok 冇咩特別

唔係係街到搞 我接受到既
又唔係搞我

有麥樂雞 橙汁 同玩具
重點佢麥樂雞得4舊 可以過下口癮又唔會太肥 又食得晒！

加油應該有d posture會啱佢地
冥想會唔會得?話說我之前去試半個鐘醒吓訓吓左成十一次 跟住就再冇試

你記得好想恥笑你

要行10分鐘lor 而家得10度 唯有著到成隻粽咁再去換衫
我第一次zumba笑足頭十五分鐘 超爽 但真·冇男仔 like 1:15

玩呀
吸氣漲肚 吸到最深
呼氣縮肚 呼到最盡
開頭咁練好咗啦
之後就會練你想諗你身體每個部位都需要做呢個呼吸黎排走一切負面既野～
我以前失眠啦，學識左後有晚就心血來潮試下，兩個循環左右我就瞓著左
自此更加愛yoga

如果佢地拍你屎忽呢？

其實點解gay既咁鍾意拍人地pat pat

都得架
但我同你一樣 狂瞓

唔想影響到人 但自己又有權利 好難決定
btw後入聽講好爽

點解

都好近啦！
我出去學要1hr
所以你話落大雨係咪超無動力
zumba d動作其實幾搞笑 同埋教得zumba既老師都好fun 好奇怪

收工

no idea 我對pat冇特別興趣 thats why我唔sure自己係咪
對男女都有興趣 但淨係sexually attracted by male 我冧應該係gay掛

無諗過係Bisexual？

咁你都好有恆心
就係比佢地感染 好想做instructor 一齊傳播快樂

邊有人記住開心樂園餐有咩食
你肯定有童心玩具

有 但對女sexually真係冇乜興趣 所以我順其自然算

我真係會郁手的 FF果陣

聽日想搵啲地方去下 有咩好提議?

我覺得入人會爽啲 比人入唔爽
唔講呢個話題 呢度好多小學生 一陣教壞佢地

支持呀 我地一齊努力呀！！！！

但你係咪要5年後先返黎hk

你買開點會唔記得呀！！！！你會唔會唔記得麥樂雞餐有咩呀
玩玩下就會唔見左，可能畀人扔咗

橙汁係咪都係超細杯的

係囉，可能試過一次，你就會發現到架啦

博物館／大館

對的
佢話橙汁只有1個size

人一世物一世 唔會侷限自己 咩都試下啦 同埋我地好正面囉好唔好

橙汁真係超級好飲
我一啖可以飲曬佢個杯仔

但係我讀醫 唔知有冇時間學做instructor+真係去做

唔明點解淨係得咁細杯
我唔鍾意飲有渣既橙汁 好難搵

咁算啦
你yr3開始會忙到食屎
但希望你到時keep住一星期兩堂做下啦
排解下壓力
因為到第三年開始係最辛苦…

好提議
咁如果戶外呢?

睇下有冇女送上門 但唔想除曬衫硬唔起

你幾歲 買玩具玩
我都有童心 好事黎

你又知嘅我覺得我下個sem就開始chur到食屎

戶外會落雨喎朋友

去離島玩

你試下鍚果d得唔得先啦…

邊個聽日去睇模型呀！！！！！！！！！！

我有朋友hku讀醫
佢講我聽的

未睇呀 周圍行 希望唔好再暈
想買2b 模型我老婆

你幾歲 買玩具玩

啱啱升小學

同老豆傾左幾分鐘電話 好開心

別要愛得太遲

都係順其自然

如果有父幹求其搵一科讀 出黎再做instructor應該好爽 同埋其實我有做零售癖好 但人工會唔夠洗

你唔鍾意做醫生？

點解每次睇淘寶都會睇到頭痛
真係勁多野 完全無止境咁

咁唔好睇啦 咁辛苦

點解買淘寶...有啲買黎真係放係度等掉...
淘寶除左買香港買唔到嘅野都好少用...

做houseman慘過死

但我又覺得其實每一行都有佢辛苦既地方既 夏蟲不能語冰

放棄左了

我咪就係買緊d香港難買到既野囉～
買得通常都唔會扔吧？我yoga衫褲都係淘寶

起身喇咩

唉 屋企人返黎食飯
好煩 係咁提我啲傷心事
食飽番房 覺得好攰

矛錯

提住ex？

8點差唔多啦

嗯 4年咩人都見過
佢地好驚訝 我都好驚訝
冇機會架啦 玩完了

如果有人鍾意你地 對你地好好
但你地唔鍾意果個人 (唔係反感 只係唔係鍾意)
會唔會選擇俾個機會佢 試下同佢開始?

食早餐啦

總要d時間畀佢地接受

買啲咁貼身嘅野唔驚皮膚敏感咩
好撚癲...

本身想做物理治療 但係飛左去馬來西亞interview成功跟住有offer 唔讀又好似好低能 其實係我個人本身hea 唔知做唔做得黎

我都講左唔好再提 問夠未
係咪有病 唉 你地咩都唔明

no la
唔鍾意人又同人開始
咁咪即係玩人

禾做既每一件事關重大既事
都係遲
或者錯
到我意識到
或者諗清楚
已經無辦法返轉頭
我依一生已經完了
人生無希望了
路已經走唔到落去
願景永遠唔會蒞臨

其實你係香港買，佢地都係大陸運落黎
可能你去開nike 果d買啦，但幾百蚊件我自己覺得無必要囉

我對馬來西亞既印象係：男裝碎花恤衫、生果、烏蠅

辛苦你了，而家返左房，無事架喇
乖
同我地傾下計

你等等，我召喚天使同說謊巴打幫你

食兩個橙就算

嗰到interview前食嗰個kfc早餐真·狗飯

我都覺呀
但身邊好多人都話 唔反感就可以試下 可能會慢慢鍾意咗佢 咁喎
但我始終接受唔到

見到5p字已經唔想答

馬來西亞好熱

無呀 開音樂開到大大聲 聽唔到佢地講野
佢地想我清晒啲雜物 傻的嗎

我既理想係令善良既人可以善良咁生存落去
有咩唔岩
有天使點解唔一早幫我
我仲未死
只係唔甘心三個字

有冇咁慘呀 不如分享下你有咩慘事 我地鬥慘

咁你係果邊多數食咩？

我鍾意熱而家墨爾本冬天搞到個人都西埋

唔使理人地講咩
你既感覺 你既價值觀 道德觀 行先

未來從來都唔係靠人俾，係自己創造。不一樣嘅決定就有不一樣嘅人生

我接受唔到冬天唔凍

nandos

你想清就清 唔想清就唔好理佢地！

我無諗過靠人比
但過去會影響現在
我應該做既都做左
我
無靠過人

謀事在人，成事在天。要做嘅都做晒，咁仲邊有得怨

重點係大風大雨 前日體感溫度得2度

我緊係唔清 清完成晚都唔使玩遊戲
我放假都唔會清 我唔會清
我啲時間咁珍貴 點解要做呢啲野

仲有呢？

會令自己錯過咗令自己幸福既機會
咁諗我覺得有d唔岩，因為一黎未必會得到幸福，二黎係剝削緊對方得到幸福既機會

係啦
使乜理佢地
專心da gay and chat with us！

淨係去三日兩夜 所以冇乜 好似仲有mr duk duk

係囉 真係好煩
我孤獨一世
打機了

係
無資格怨

你而家係邊？

我靠自已
都比條生路行下呀大佬

我都打緊

你講d實例黎聽下 做錯過咩決定

玩緊ps4唔理班pk

墨爾本

好耐冇打lol

Melbourne 好地方，不過太多人

到而家呢一刻都唔知佢其實係咪有新女
呢種估估下既感覺好辛苦 我寧願佢直接同我講係有新女

一入夜就會亂諗好多野

ching你係咪都係醫?

人既決定
係選擇之內
而幾多個選擇
取決於視野
因為我廢我戆鳩
無能力超越環境帶黎既視野
然後一步一步走入死路
依家每條我可見既路
都係死路
再無可能達成我既願境

錯
由小學升中學已經開始
可以話由入小學已經開始
視野
我對世界既睇法
令我一步一步走入死路
當時我對世界既睇法只係源於家庭
我無足夠既智慧推翻一切
走正途
依家所有野都太遲
任何野都有寬限期

有咩食？

都唔關你事啦

實例…？

講左又點呢
你信唔信會有蛙人打犯？

咁你咪唔好講
以為我想八卦先問咩

我地盤佬嚟
天生唔啱讀醫

似香港咩都有

都岩
如果係真既話我祝佢爛鳩

你岩,
多謝你
我再組織下我點樣走到絕路
唔洗等我
我諗返晚先
我廢, 無能力即刻組織好答你
我簡短佢再答
你無聊睇下三世書下會記載的事個posts
幾好睇

見到你話houseman以為你做緊

咁都開心！

點解？唔可以有下一任架咩？

之前發生左一啲事，佢陪左我去散心，令我同佢關係更親近。
今日佢放假所以我見唔到佢，搞到我完全冇精力做任何事，心情又好差。
之前又對佢做過d唔應該有嘅身體接觸(非h)，佢話唔介意，然後佢又唔覆我wts，我真係好驚會冇左呢個朋友，搞到抑鬱有少少發作，點算好？
sorry for 1999，因為真係好灰，成個腦好亂。
希望各位巴絲可以指點迷津，我完全冇曬方向或者屌醒我
利申:小弟個朋友係男嘅
再利申:小弟有女朋友，不過屬性係宅+腐，所以唔可以同佢講

我以前女朋友係houseman

就差冇朋友 講到有啲掛住香港

今日出街撞到個男仔friend, 佢同緊女朋友講電話，我一開頭冇留意，我問佢去邊陪佢去，佢就同女朋友收左線，佢咁樣代表咩

因為咁即係重疊咗 出軌
分開後先有第二個當然可以啦

我唔明喎
你都同佢分咗啦唔係咩？
不過我唔記得分左幾耐

我唔明wechat 唔係好明你講咩？

正常對朋友既表現一齊行唔通仲傾電話咩

慢慢黎啦

你喜歡男仔？

我反而想知佢指嘅係咩身體接觸

同完女朋友講可以佢會好開心

從後攬腰

以為打茄輪添，攬腰奇怪d啫，還可接受

no，我有女朋友，拍左拖2年幾，認識呢個朋友之前一直都直嘅

攬腰 係唔係日對夜對有好感

自從果次之後我完全泥足深陷，所以搞到今日咁樣

好似佢女朋友唔想佢單獨同我行，但佢都係收左線叫我陪佢 唔記得左講我係絲

就算係咁，雙性戀都唔係病嚟

呢個就係問題，我自己就唔反同嘅，我覺得人地同性相吸人地開心就得，我估唔到會發生響小弟身上

本身個關係如何

無野既，我都用淘寶啦

好地地做咩攬佢

我明白，但係對同性有好感響傍人眼中唔係咁好，小弟好重視朋友，就算我真係鐘意佢嘅佢都唔會受啦，再加上我有女朋友，唔通同拍左2年幾嘅女朋友講分手然後中途轉基？

都唔一定重疊既
有d人一分手一個星期唔使就有下個啦
btw唔好再諗啦 真係唔關你事 諗黎無謂啦

就係佢有100%腐女屬性所以同佢講左佢實兩眼發光排頭位食花生

我知你係絲，但係你點知佢女朋友唔想你同佢單獨行呢？

咁跟住自己感覺走啦，你如果真係鐘意嘅話就唔洗隱藏。你自己都歧視自己嘅話，你想身邊嘅人點尊重你

+1 大大方方面對自己 本身性向都係流動 啱feel咪睇下有冇得發展囉

小弟最近情緒同精神都比較差，果下周圍都冇人，佢企響窗邊，我搭住佢膊頭揾佢傾計，傾傾下就攬住佢膊頭，跟住唔知做乜鬼野鬼迷心竅攬左佢腰，下巴枕響佢膊頭

知道啦 多謝你 我會繼續努力放低
只係一到夜晚就好易亂諗

個男仔本身唔反同，但係佢都唔expect會出現響自己身上

按自己感覺行就好
如果真係發現自己喜歡同性，記得早d放生女朋友，唔好浪費人青春

繼續支持你

多謝曲奇

同性密友，異性女友

多謝
不過有時我會亂諗野 會上黎叫春幾句
希望唔好覺得我煩啦
因為現實生活我從來唔會同人講自己感情問題
亦唔想唱衰ex

真係無咩野啦 唔好諗太多 覺得自己好奇怪又盛
每個人取向都唔一樣
同埋可能只係你咁岩果刻想要一個安慰一個擁抱呢？
女仔之間都會攬住拖手啦～無人話過男仔唔得

咁可能只係諗住大家玩下 無特別呢？
唔好有心心就諗太多～
我都可以畀個心心你啦
＜3

正宗識玩

都唔會啦

心心都係睇吓用咩色，紅色就話奇怪啫

浮個水

人生境界嚟

我其實有時對熟既男仔fd都會用紅色心心
例如佢地叫我做乜做乜 我都會好＋紅色心心
佢地幫左我，我又會：愛你
咁樣

希望係咁啱果刻啦，因為上星期佢安慰過我一次，好想時間快d沖淡我對佢嘅情感，自己過得好辛苦，我之前傾開計果過朋友又好忙，冇人得閒理我陪我，只好上黎開po揾人傾訴下

黎m變左大食怪
我今日食左一碗拉麵 半碗飯 三碗粟米片 一條kinder
而家都仲係好想食野

食同訓 你覺得似咩

全日先食咁少野
唔怕啦你有做運動

咁啱果刻呢句完全解開我嘅心結，希望同佢之間可以變返之前兄弟咁樣
btw多謝曲奇

做得朋友，唔多唔少都會有d愛，不論同性異性

歡迎繼續係度傾計
最近煩咩令你情緒低落？

所以我先覺得 真係無乜野

好想再食麵包

可能我多心啫

小事啦 唔使多謝 幫到你我都好開心

食咁多會變肥.

你唔好再播呢d歌刺激佢啦

你估我似你郁都唔郁咩！

所以我咁瘦天生的 羨慕唔黎

個like得紅色心心架咋，可能只係個個都鳩按下心心，

訓未先就訓就唔好啦

體質呢家野我唔夠你玩了

係囉 好似like ig post咁
我見過有d朋友係人人都like 一直掃一直tap
完全無睇過人地po乜

邊有咁早呀

最緊要係呢件事啫

證明我好慘 冇啖好食

咁呢件事之前你係咩事唔開心呀？

咁食囉好快瘦番啦你

好想食野 唉

食到好攰 出出入入廚房幾廿次

食薯片重有8包熱浪

少食多餐無咁肥阿嘛

屋企老人家身體有事入左院，咁以前佢都好錫我嘅我明白人生老病死係必經階段，但係硬係會有d唔開心嘅，不過佢今日已經出左院返屋企休息，總算鬆一口氣

不了

完全明係幾擔心
好彩無事咋！要休息夠呀，祝福佢身體健康

好

PISH

通常無人，到兩點就會有人架喇

sad but true

點解要到兩點

晚晚都係咁

我都唔知，但係你有事可以放低先，我而家都可以同你傾

晚晚都係咁，唔知點解可能呢段時間大家食緊宵夜／沖緊涼之類掛…

打緊機

番緊屋企

有人約出街真好

公司活動咋

返到屋企了，奇仔頭先講到邊?

食飯?

呢排唔夠訓 心情好差 又突然諗起ex啲野 屌佢

有冇收穫?

咁就即刻打電話搵佢

好吸引啊...我都想去

咁你仲諗

好少咋今年我得一隻

幾好玩

longD好攰

點解呀

因為佢大過我 要撐多三年先有機會一齊生活 撐唔到怕浪費左佢青春

分手嗰陣俾人block咗wtsapp同ig
而家已經成年無聯絡過...
仲係好掛住人...
我嚟緊九月會去外國讀書
希望臨走前見佢一面
雖然打電話佢都未必會聽
但係都想嘗試約佢
定係我應該唔好再打擾人

佢肯嘅話咪見囉，但係唔好死纏爛打

我覺得呢啲環境唔好再搵人啦
人地仲想同你聯絡就唔會BLOCK你啦

我只係會打一次，得就得，唔得就算，但係好怕煩到佢同會失望，雖然我知唔應該抱有任何期望佢會出嚟

巴打 放過自己啦.........

唔記得左，但我唔開心了
要沖個涼抹下d眼淚

自己就放過唔到，係就一年前放低咗
放過佢，唔打電話比佢嘅話都應該做到，最多之後自己後悔冇嘗試過，但起碼唔會因為咁煩到人
呢個都係我一直煩緊嘅位

人總有分離
兩堂唔得咪一堂
順便有冇人介紹比佢做下個補習老師?

世事無常 有合就有離
睇開啲 始終你無欠佢

咁快開到17

女朋友好似冰山咁，點先可以溶化佢個心
同佢講掛住佢，佢就傻笑emoji
同佢講我愛佢，佢就話唔好成日講，其實都係一個月講過一次咁

好似誇左啲
不過凡事都有可能
只不過我絕對做唔到

奇仔乖 陪下你傾計

如果已經係女朋友
咁都唔洗咁擔心
呢類人 敵不動 你不動就岩晒
反正你同佢之間既交流都唔係靠語言
慢慢瞭解佢多啲 再諗一種最適當既溝通方法囉
一句講晒 習慣就好

好難得你咁有熱誠教嗰位小朋友
睇開啲，你返工都要教另一班小朋友，熱誠不變，仲有好多小朋友等緊miss你

係咪即係唔好搵佢搵得太密？

又爆咗？

唔洗用太多 說話去感動佢
實際小小 拖下佢攬實佢 會好好多

好難過

會唔會係唔鍾意你…

勁唔開心，沖完涼都係唔開心

？有咩意見

爆咩？

有冇多個好既導師介紹比佢呀

唔會呱

佢話無乜人追佢，我又咁啱追咗佢個半月，唔通佢唔係鍾意我，都應承我做我女朋友

佢第一次拍拖

但你工作繁忙，抽唔到時間，你都唔想

咁我諗佢唔慣？

我覺得自己好廢，點解我唔可以有隨意門，點解點解點解

屋企有冇零食?食左會心情好啲

以為爆post等開（18）

希望係

如果佢未係好鍾意我，我都想用男朋友身分繼續追，等佢慢慢接受我，呢招掂唔掂

食粟米片 喊撚到死

得24咋～未咁快啦
我諗聽日啦

好難捱呀

點解對個學生咁有感情?

可以啊 支持
最緊要唔好得把口，要用行動證明
不過你都預左第一次拍拖，好多野唔識，過左熱戀期實好多交嘈

唔好咁講，你已經做得好好
個小朋友曾經有你呢個老師已經好幸福
時間會讓佢長大，你都慢慢放低

？？？？？？？？？？？？？？？？

無問題視死如歸嘅決心

最怕佢係驚無人追先接受我，咁我就變咗隻牛牛

我好想佢大個會記得我

佢平時對你好唔好

你對佢嘅好，佢會記喺心入面
同樣你對呢個學生嘅熱誠都可以保持住，轉移去更多小朋友身上，惠及更多學生

你都唔會記得細個果陣遇到既所有人
世是無常 睇淡小小無壞

一定會

但我同我媽咪都仲記得細個幫我補數學既miss

除咗有時講嘢好直，拮到我死吓死吓之外
佢對我都幾好，又唔求物質嘢，又唔亂使錢

仲有咩好？

咁要詳細啲講解吓

佢好顧我感受：同朋友去街會同我講，去遠/有男仔，會問我俾唔俾，我信佢，所以無問題

佢食飯鍾意AA，但我多數自己俾哂，之後見過佢塞錢落我銀包，佢話我一個俾哂太慘，叫我儲吓錢

佢會鼓勵我，佢人工就嚟高過我，佢依家會問我有冇壓力，叫我唔使太刻意去追，最緊要我鍾意依家份工，唔使突登轉工

邊個

其實已經係一流女朋友
只不過可能係第一次拍拖
唔識點解去甜密多啲啫

呢d ok喎要好好珍惜呀！！！！！

可遇不可求啦 仲要第一次拍拖
唔應有太多怨言

我都覺得係吖，等我感化吓佢
唔知同宗教有冇關係，佢係天主教（全部屋企人都係）
屋企以前唔俾拍拖

利申我都係咁 以前

....屌你
好好珍惜啦 祝你幸福快樂!

唉 臨時比人叫聽日返工
訓教了

係吖
佢得閒我就帶佢去玩同四圍食嘢，間中都會整啲手作仔俾佢，雖然佢無乜反應咁，仲話啲手作仔要花精神同時間去整，搞到我灰灰地，但都唔緊要，嚟緊喺IG店度買，咁就唔伯

我都好知足㗎喇

因乜解究依家唔係？

痴線 又無得睇模型啦

多謝巴打
我都祝福你

其實佢會唔會係唔想要呢d野？

唔使幻想嘅，未出現啫

早抖，我瞓唔著可以繼續

由鳩噏抱怨到曬命 屌你老尾食屎狗

我...? 算鳩數啦

我的心真的受傷了～～～～～

都有機會嘅又可能我整得差

張圖咩事

依家好番未
未既話 慢慢沖淡再黎過啦
成日都話 只係未遇到最岩既人啫

嚇死冇得睇模型了

可能想嚇你地
(不過我已經免疫左

我講野全部都係假

嚇9碎曲奇

星期6都要番工咁慘?

俾你哋講吓講吓，人間有愛
你遇到咩問題

有d女仔好實際既
覺得你唔應該晒時間心機去整d街都買到既野

夜媽媽比啲恐怖相已經夠慘

返幾點呀

我聽日都要返

無事啦！但都唔會再對人咁好，反正都無人珍惜架啦

重新出發囉，我都受過傷（以前女友見異思遷）
但每一個都係新開始，重新經營

你就好830呀

賤人，我完全封鎖了

大概係錯既時間遇到對的人
不過 已經無咩所謂

邊類型

我返九，仲未有睡意

唔好咁啦朋友，我同你傾計呀

幾點要起身先！

成日覺得你地呢種心態唔得
點解要因為上一手既差
要連累下一手

咁你講吓啲真嘅嚟聽吓

無事啦
但都唔會再對人咁好

我都要
(不過我番2

每個男仔都會經歷呢樣野

都會好，但唔會毫無保留囉

其實都未夠一個月
但..都未算放得好低 屌!

又好似有聽佢講過
下次整相

咁…都3點先瞓都得既

掛住返工好耐冇上水了

我放假

不過香港地講真
特別多賤男臭貨 都合理既

點呀你

唔合群

幾好都無用，做足100分，仲要畀人話返轉頭：「你既愛令我好大壓力。」
屌你老母

廢青

我都開始有少少 7－8先得
但年紀越大應該越瞓得少先岩

今晚已經唔開心 食個飯都比人問三問四
你估我想分手咩 我留佢唔住呀
我都唔想喊 你地剩係識話佢唔好
我覺得佢好過晒你地
人生真係好難過 點解要我受呢啲苦
捱多3年我就解脫啦 好攰呀

見你對小朋友都投放咁多感情，相信之前嘅經歷都幾大打擊，會令到你唔再對人好。

其實只要遇到一個鍾意你嘅人，就會珍惜你
時機未到啫

係幾灰
不過 下次如果遇到個100分既男朋友
都可以做番以前咁

我不是
我係成個月都放假

我都係番5日
不過放閒日

女朋友喊冇錢讀書又要交家用。。 自己做唔到d咩 好自責

搵到對嘅人唔容易吖，等時間過沖淡再出擊

我目標係活到30歲

邊個仆街咁樣問你
分左幾耐
慢慢等事情淡化啦
如果唔係 仲可以點?

我知你辛苦了
一諗返起件事就會覺得自己好無用
但你唔係無用架！
之前都講過，女方都有問題，唔肯顧全大局，選擇扔低你
但唔緊要架，咁先可以係下個轉角遇到更好既人架嘛！
支持你呀

omg 做運動啦

我信架
其實大不了咪自己一個，我又唔係養唔起自己

er...唔係話已經搵到工啦咩

有先算啦！！！！

可唔可以講多d？
佢返緊工？ft？pt？
讀書讀緊咩？

罰你睇3次＃1啦

世界係咁 你想得到某啲野 就一定要付出
你既話一係你比錢佢 一係你逼佢去搵錢既姐

返工都快上手，下星期會仲忙

唔好咁啦，愛係無限量㗎
你咁快落閘，對後續追求者太唔公平了
佢哋體會唔到你嘅好

巴打幾大
男人去到咁上下年紀 有太多顧慮

未正式返

加油啦
其他野我唔問架喇，唔想知呀！

再捱下 捱多幾年
搵多啲錢

都唔見得後面果d有幾好
天下男仔都一擔擔！

係幾舒服 只不過 你所有朋友放假 你番工
總係會有小小失落
不過我都習慣晒

去啦！我最鍾意做運動

好嘅女仔遇到壞嘅男仔，造就咗一段遺憾
令到你咁卻步，實在太可惜了

嘻嘻

態度正確
唔洗理太多
反正 唔開心都解決唔到問題
(同埋我自己講

食屎啦八婆

我學識左愛自己

反正未放低，再披戰甲，再嚟多次
唔好俾自己將來後悔

將大部份資源投資晒落自己度，靠自己努力得到想到既野

我知呀 但係我好攰啦
我一直都好珍惜
呢世失敗左 留番下世再做

hiiiii 之前係你個post叫過下春 我考完試all pass 不過好快又開sem

唔好死啦
你死左你叫你未來老婆點呀！！！
佢可能都畀男仔傷害左，等緊遇到你你去鍚佢呀

恭喜！！！！！！！！
休息下，去下玩啦快d

老人家已經唔係當年18 20
顧慮既實在太多

咁樣講都夠膽死
幾多人羨慕都無機會

無啦我星期一飛返去又開sem

樓主一星期3日yoga，3日打拳
都會做下你講既自重訓練，但唔會係床做，我慣左開瑜伽墊做的

麻麻地啦我覺得補習最開心

你話我係咪好無辜

咁…瞓下覺…

公平咩?

我有失眠問題 真係訓唔著 有冇人可以同吹下水

佢返緊reception出現金糧
一個月大概搵萬五多啲
因為屋企仲排緊公屋 其實冇quota畀佢用
啱啱先完哂 hd course
其實而家已經要諗出路
有top-up畀offer都冇錢讀
借關窿又驚唔批
加上之前申請過知道做漏一個步驟都驚過曬deadline 都頭黎都唔批
我自己仲返緊實習草經驗同打算出路
根本就幫唔到佢

佢一直叫我計劃
我既計劃永遠話唔好
我唔使再諗啦
我未死 今次我有計劃啦
亦都唔會再失敗

無錯！支持你

[member] 下年final year 好快唔係［/member]

柒了hahahaha

一個月萬五 其實夠讀啦
比5000 家用
都有1萬剩
你養佢住佢一年半載唔會有大問題掛

對屋企人好啲

可以

我我我我

你有幾慘啊

HELLO 想傾咩

第一我想瘦
第二我以前好虧，我驚我過唔到30歲
第三係郁慣左就會想郁
第四係運動可以令我心情愉快

屌 dup低頭向前望囉
都無得我地揀既

又唔好諗得咁負面，一個女仔一生係有機會俾一兩個男仔hurt過，但真心對你好嘅男仔，係唔會捨得hurt 你同令你唔開心

如果一個女仔
平時唔係好應機
可能10個鐘 / 1日先應你一次
但又幾用心去應你
應該點對付

grant loan個deadline係可以唔理
過晒deadline都可以照申請的
當然你越準時申請越快拎到錢
再唔係咪借non-mean囉 免入息審查
唔使查家宅，copy銀行資料 身份證 學生證呢d就借得
輕鬆解決問題

我4年大學都係借non-mean

？？？？？我鍾意呢個工作…真係好開心

喂呀 唔好咁啦
又唔係得佢一條女！！！！！

女仔愛自己係必須嘅，有多咗嘅愛就分啲俾男朋友
少少都夠

返緊咩工？
屋企畀咩壓力你？家用？

希望我遇到

可能純粹太忙
佢做咩架？

師兄可唔可以講下咩叫non-mean
同埋過曬deadline係未必批佢問過

轉化為動力都未嘗不可
總有人識欣賞

大家都是逼出來來

無業 係屋企柒
佢既解釋係 平時唔係好用呢類溝通app

呢世都未過，有時間就有機會扭轉
唔好諗埋一邊，要戰到最後

好睇你同講d 咩 有可能真係忙又或者你唔係佢priority

同埋佢呢份工做到9月開學 都系五萬左右
加上就算開咗學佢都要畀家用
因為屋企支出已經好抆水
因為仲未批到公屋 收入有限
加上份工壓力太大要追數 老細又對佢期望好高 做到想喊 出支票嘅工又好難搵

Sor，唔小心笑咗出聲
個畫面太搞笑

咁你轉佢用開嘅app

無錯啦，你唔愛自己，邊個愛你
你搞到自己爛身爛世咁樣，邊個會對你有興趣

唔使顧慮太多，做好自己，唔好後悔就得

無用...
但佢會肯單獨同我出街
無啦啦唱歌比我聽
不過我都覺得距離感有啲遠

係咪你條件太好，佢唔及你，所以有啲自卑感

我唔會搵到一個比佢更錫我既人
你比我我都唔敢再接近人
我好羨慕人地 我連正常既家庭都冇
我唔呻了 反正冇人想知道
聽朝隻眼實好腫我要冷靜下
呢度幾好 講完現實冇人知道
第二日又可以正常出去

ching 有d難追 佢個人本身慢熱？

可以話
我都幾肯定 我同佢關係已經可以算係最撚close
個撚樣連續受左3次情傷

絲打
non－mean＝免入息審查
即係學資處用一個高少少（但仍然係比任何一間銀行低）既息口去借錢畀你
咁一借最高就係你學費額，一定會批足，因為唔查入息
但就會直接過戶去你院校幫你交學費（除非你之前自己交左先會退返畀你）
即係點都有錢交學費啦
還錢就畢業後先還，同grant loan一樣最高可以分15年還

年中19幾人過deadline先申請啦
但當然你都唔好啦，因為會好慢先批
我年年準時申請，開學前一定會收到錢

都喜歡架，以前中文算係最好，但都有去補
想聽下仲有咩方法可以拆解一個題型
好好玩

唔出奇，有d人真係唔鍾意用app溝通
你可以試下約佢出黎傾

受過傷可能佢有啲防備 一係你再花多啲時間令到佢放下戒心

佢唔係香港

果然兩年前樹窿po嘅海鹽曲奇都係你

由佢一認識我
佢對我既戒心已經放到好低好低
但都仲係有一定距離 搞唔撚掂

學生pt係唔計公屋入息架......

房署職員親口同我講的

多啲陪佢喺佢身邊約多啲佢出嚟 最重要係令到佢依賴你 佢需要人陪嘅時候你一定要係佢身邊呀

唉，其實有research都應該會知...

你嘅點數點晒去靚仔同聰明度

問題出現了
佢根本唔需要依賴任何人 要人陪

一定好難受
你辛苦了

好奇有幾靚仔

唔好將自己放得咁高

唔想深究
一切都係藉口

新加入

我想陪住你
唔好趕我走啦

wa好似我喎我都係唔依賴人嗰type 只可以話每個女人幾堅強都好都會有軟弱嘅時候 信我

食飽飯蒲頭

我真係灰到同我媽咪講：我過唔到三十歲，你會唔會好嬲我？
佢話：會，我會嬲你點解唔陪我到老

所以我而家好畀心機做運動
除咗粟米片當零食外，我唔食太油同唔健康嘅野
多數自己煮飯

36係咪中央肥胖了

....咁算啦

你呢類人好踢腳
正常時候無從入手

不自爆～～～～～～～department 太出名

本來係香港讀 我係因為ex先走 我知我係on99

唔出奇呀
我成日都無無聊聊
但兩年前我應該仲係好灰 未好返

曬命

專業中央肥胖表示30都無

你咪講咗問題所在囉

我呢d褲頭過30嘅咪死硬

歡迎

我都係咁話

咁我都叫受過好大嘅情傷 我唔想咁易又involve一段感情 你可以做到嘅都係陪佢多啲架咋

返嚟喇咩

都話啦 兩點後就多人

日經

學識自嘲 你會好過啲

你唔洗訓？

中央肥胖 我肯定好嚴重
飲太多酒

即係點

加油呀

其實都係想佢主動多少少
起碼得閒會問下我野
依家好似單向溝通咁

公司飯可能又多油鹽糖呢

酒一定啦

印象中係灰色聚合物同r絲打tg
依家個感覺成個唔同晒

食屎

Nonono

返學都好忙好chur 不過都叫有朋友尚算唔錯 同埋冇ex都冇今日嘅我

仲可以傾

全身都算瘦
但有個好大既肚腩

肯定係飲酒

真系唔該你
本來佢想讀en 但系佢又話下定決心揾錢又
而miss左ou個面試
而家其他course比offer佢 佢又後悔冇interview 又話因為冇錢而做唔到好多想做既野
其實排公屋都排咗就黎十年
真係越嚟越覺得政府幫唔到基層
輪候又成日畀人打尖 求其搵個社署都有樓住

不過講真 以前一個月至少病兩次
得閒又發下燒咁
而家完全無呢個問題
最多頭痛下

係,飲幾多下

一係你試吓搵一日失蹤全日唔搵佢 如果佢冇搵返你嘅話你就可以收皮

21歲 可以睇遠小小喎

飲啤酒多?

認同！

點解我完全唔明你講咩

而家係咪開心咗好多

教我點先可以move on

係唔會既
我其實都睇得算好開
不過都知佢份人 如果咁撚樣落去
都真係幾難識到男朋友

依家小飲,紅白酒香檳多

香檳好肥仔

咁你放棄佢

點會
一枝正常既brut 都係 0~12 g/L dosage
講緊絕對小過你一杯凍檸茶有甜

其實係小香港 不過竟然冇送中遊行

咁你可以出多啲街/國去睇

學生大把世界啦，仲要靚仔聰明

都幾想...但暫時做唔到

因為我唔飲甜嘢

系係
如果真係miss 咗啲interview 會唔會可以gap year 一年，去打吓工儲啲錢先？
真係想讀嘅話其實non mean 應該唔難申請，
但讀完出嚟其實都可能會還得有啲辛苦，
要有心理準備

慢慢一步一步 it takes time 利申 我都move緊

Louis dousset blanc de noir 2002
Herve dubois blanc de blanc 2004
兩枝都唔過500 Grand cru 有時份
依家叫岩飲
鍾意果香多啲就揀blanc de blanc

有人問我 我就會講 但是無人來

因為你唔係佢最愛

咁咪主動去問人

我之前有做運動連多年嘅鼻敏感都好番，
但依家真係太懶...

但都唔係你所想像咁高糖度
只係酒精都會令人大肚

香檳對我嚟講都已經係偏甜

雖然真係幾好飲

當一條女wtsapp雙灰剔你係咪可以收皮

你加油,我暫時都未算太辛苦
始終 越瞭解佢 越睇得開
望有朝一日個撚樣都會諗起我

未得閒睇

佢係咪長開灰剔咋

男人 過多3幾個月就無事 信我

講!

失去左咪會諗起 好似我咁

你sure 你飲緊既係香檳?

不如試吓放下

但係佢中學冇修生物人地未必收
上次有機會interview 已經好好彩

今日點 有無約佢

咁我仲識分sparkling 同香檳嘅

我仲記得 the next best alternative forgone

同佢嗲左幾句咁 算叻仔左架喇

我都一定要比個後悔既機會佢
臭貨!
(佢又消失左5,6個鐘
如無意外 今日都唔會等到佢
但最撚奇怪 佢聽日又會應我

係呀 今日好開心

佢想講sunk cost唔係考慮嘅野

有咩關於紅白香檳都可以隨便搵我

應該唔係 都有一排

咁又咁講，如果無修bio就唔收，勉強比佢入到都未必係好事喎...
佢係對呢科有興趣，定純粹有個機會想試先？

我好明白你 我自己somehow都係 只可以用時間沖淡 呢段時間同多啲自己相處 做多啲自己鍾意嘅嘢多啲搵下自己嘅朋友陪多啲屋企人

見到人地咁恩愛都仲要放唔低
男人黎講都幾垃圾
佢...已經唔會同你有牽連
放手啦

我自己等到聽日先reply 係因為想keep住話題嘅延續 聽日都會有得講

但香檳 十枝 有9枝都係唔甜
尤其係香港人都會覺得偏酸

啱啱睇到了 冇認真睇上邊

但今日已經係最後機會
試埋最後一次 就...life goes on 啦

對於呢件事都係盡咗力就好

佢好想做護理行業 佢之前科hd係同護理有關

我次次都係癡fd飲，所以我都唔識分。我鐘意個口感但係隻味就唔算太啱我

他讓你紅了眼眶 你卻還笑著原諒

唔記得覆唔識覆唔想覆 你覺得係邊樣

係囉 使乜真心聽佢地啲說話

唔見咗電話

咁我同你傾吓計先

遲啲約食飯睇下仲有無機會，無就單定交友apps算

如果香檳 我覺得vcp 大路得黎 甜度最高最易入口

(其實所有酒類都可以問

No 5p thx

你叫佢諗好自己想點先啦 咁大個人

佢唔係呢個style 佢純粹 係真係掛住睇其實野
社交絕緣體

忙忙忙

講開又講
我見好多人都話自己付出左好多去追對方又剩咁
其實我就覺得依家呢個世代
追好似唔合理，或者叫唔啱用
應該係做自己去吸引對方
覺得自己付出左要得到回報
唔覺唔覺就變左情緒勒索

你付出嘅嘢係為佢開心，定想佢以感情報答你先？
為佢開心咁我諗講得你係佢動力咁佢一定開心咗啦，目的達成
想要回報咁叫投資，投資失利好平常

岩先先online完黎

上個月考試忙到傻咗又咪係掛住 唔得㗎

任何時候都入嚟傾心事（18）

爆咗會喺新po繼續覆
想繼續傾嘅可以過去睇返（因為編輯引用後會無通知）

你同檸檬比
咁乜撚都係甜啦

依家down 定

香港100個人 得1個識酒
唔識揀都好正常

我覺得呢樣野係雙向 你追人都要人哋對你有feel鍾意你先得㗎 我都幾唔鍾意聽到話咩追左好耐最後又點點點冇結果 大佬你追就一定要受？

我淨係講得出好鐘意d泡好滑咁流入喉嚨嗰種感覺

ice wine